其實生果點解生食都冇咩菌或者蟲

好小可好似生食動物咁出事

落左殺蟲藥咪冇蟲囉 尤其是拎出黎賣果啲 你幾可聽過日本royal級桃會生蟲

佢講緊寄生蟲乜乜變型蟲個d蟲呀

可食用植物係經人類栽培改良左唔知幾百幾千年，食左會有事既早就淘汰哂

仲有生果既生長有好多都係密封，入面既果肉/汁都未接觸過空氣，比如椰青水基本上可以用黎打點滴

咩叫點滴？
supper moment首歌？

大把香港人生食魚生、刺身都冇事

請睇 Who am I

唔落殺蟲藥或者用其他方法保護的話
你根本唔會有機會食到個生果

如果你有機會見到野生的生果
咁粒生果的皮一定厚同硬到連蟲都廢事咬